屈臣氏或設本港口罩生產線 李澤鉅：稍後公布消息

屈臣氏或設立本港口罩生產線! 全城口罩難求，大批市民連日來通宵冒寒排隊搶購，屈臣氏早前曾宣佈，改由在其電子商店售賣口罩，並與社福機構合作，分配部份口罩予有特別需要的長者。而今日長和系今日公布業積，主席李澤鉅在記者答問會時透露，長和旗下的屈臣氏或將在香港設立本地口罩生產線，稍後會有消息公布，暫時不便透露詳情。

誠哥

小粉紅: 李嘉誠去資賣口罩支持港獨

小粉紅: 李嘉誠去走資賣口罩支持港獨

in 諴哥 we trust

誠哥救港

寧願做甲由王奴隸

不要維尼蝗

鉅哥

一個最多要你打成世牛工
你屌佢祖宗十八代 佢都唔理你
一個日日想掠你水 仲唔比你屌佢
郁d話你癲覆國家

誠哥誠哥誠哥誠哥

仲有黑警打你

香港人同中國人分別

爺爺

宜家要改口做鉅哥

push

長和系主席 李嘉誠
根本好難改到口

嗌咗咁多年
鉅哥唔通一世要活喺誠哥嘅陰影下？

鉅仔

兩盒唔該！

李氏香港